八爪魚腳架fotopro ufo2 VS Joby3K Kit Gorillapod

三月準備去日本旅行🧳
一定會帶部微單去影相
但又唔想拎成枝腳架上機
所以想買枝八爪魚腳架方便旅行
上網睇過啲youtube片，但都決定唔到
所以求大家俾下專業意見

BTW祝大家🐷年快樂

微你老母單
收皮啦大陸喱

微你老母單
fotopro ufo2 + 波頭

單反囉 又屌老母

真心問野都俾人屌

走啦死on9

更係用mini plaster hand 好

自己用緊咩機都唔知